今次6.9只係一個理程碑 抗爭 唔會完結！！！

我想講既係，請守住我哋今日既呢一團火，我哋守住呢團火，其他人會慢慢眾集而嚟。

從前6.4既學生企出嚟，只憑住佢哋一顆有熱誠、勇敢既心。當日佢哋受到重創同封鎖，幸而一眾既平民百姓同記者，當時珍貴既文運片段先得以留存落嚟。

嗰啲6.4片段，已經話到比我哋聽：中國人，曾經係有能力承擔民主自由既“權利”同“責任”。所謂“中國人是要管的”，大家都知道不過係個洗腦手段，令人民甘於被做奴隸。

係洗腦之下，有人拒絕一切對政府既負評，亦有人心底對政府抱有質疑既態度。前者冇得救，但後者可能就係我哋未來既同路人。佢哋唔係香港人，但都一樣係喺中共專政之下飽受逼迫既唔同民族。中國人民，其實可以係盟友，有佢哋，我哋可以變得更強大。

我哋可以唔中意蝗，但請一定要記得，佢哋係中共洗腦之下既受害者，如果有好既教育，佢哋一樣可以成為一個正常人。

向錢看帶嚟既富足係唔會長久㗎，對於嗰班冇收錢既真心膠，我只想講句：
香港已經係中國人自救既最後火種，一但熄滅，中國只會變成得返生蕃，最後會自滅既國家。

我真心希望喺我有生之年，可以見到唔同民族既人可以拎番自決權，守護番佢哋自己原本既面貌。

我生長於一個熱愛中共政府既家庭，今次都係第一次出嚟遊行。
講真，我原本因為驚比屋企人發現而唔敢出嚟行，但見到6.4條眼鏡仔真係好感動，我真係冇辦法再縮喺屋企。
人民應該要肩負起發展國家既責任，香港人亦應該關注社會發展同搞好香港，你同我都一樣。